\section{Partage des responsabilités entre le serveur et le client}
Afin qu'il soit le plus simple possible le serveur n'aura que deux utilités :
\begin{enumerate}
   \item Transmettre les messages d'un joueur à l'autre.
   \item Lancer le jeu en disant au premier joueur de commencer.
\end{enumerate}
Tout le reste de l'intelligence sera dans le client.\\
Tous les problèmes de fin de partie (Gagné, Perdu, Déconnexion) seront gérés par l'état des connexions. Si un joueur se déconnecte, le serveur va le remarquer et ainsi fermer ses connexions. Le client encore connecté va le remarquer et aussi fermer ça connexion.

\subsection{Diagrammes d'activités}
\subsubsection{Serveur}
\begin{figure}[!h]
   \center
   \includegraphics[scale=0.5]{Imgs/Serveur.png}
   \caption{Diagramme d'activités du serveur}
\end{figure}
\newpage

\subsubsection{Client}
\begin{figure}[!h]
   \center
   \includegraphics[scale=0.5]{Imgs/Client1.png}
   \caption{Diagramme d'activités du client avant le début d'une partie}
\end{figure}
\newpage
\begin{figure}[!h]
   \center
   \includegraphics[scale=0.5]{Imgs/Client2.png}
   \caption{Diagramme d'activités du client durant une partie}
\end{figure}
\newpage